美孚橋位有road block

渣車巴打留意

西隧一出都有,搭巴士被逼轉第二條路